自己抵撚死

純發洩
啱啱喺澳門新葡京輸咗150萬( 一千蚊賭本)
過程
買1000大中(2000)1.1
買2000大中(4000)1.1
買500細中(5000)1.1
買5000大中(10000)1.1
買10000圍6中(1500000)1.150
買150萬大.屌你老母臭閪 輸撚曬

依家仲去到澳門既人

揸住1.5m仲all in
最後你都係蝕500姐

諗住搏一搏單車變摩托

1.5m跑車都買到啦

算啦過咗去. 以後都唔再過澳門玩

下次醒目啲

唔去啦下次. 啱啱輸咗個首期. 諗起自己都戇居. 落注嗰陣一片空白個腦.....

贏到傻左
好彩冇借錢追

我又唔會咁白痴嘅

有得積分 可以下次送幾千蚊碼加間房比你賭

都唔會再去.有啲咩積分都冇用

同埋高額投住佢咩玩法. 最後過陣有條女撩我入

個個輸完都係咁講
希望你真係做到

可能係賭場職員

on有泥碼送 唔要快我 我去啊

都係唔好，驚比人送中，我揾人接你手

係你就係你

係你財入你袋